拜登勝 美國輸 世界輸

習近平勝

做中國人烏👩🏼‍🌾

美國人覺得佢地贏，咪俾佢地受下囉。

#BidenWinCCPWin

中國人成為最大贏家，好快全世界都要學煲冬瓜同殘體字，包括香港同台灣。

中華民族偉大復興的中國夢就係要恢復天朝上國地位，其它國家做曬藩屬國

陷球鏟

放心到時我一定會對左膠落井下石踩多幾腳

最後打 都係右翼抗共 左膠縮埋

美國人要去學煲冬瓜

一定要追殺左膠

用佢哋最鍾意嘅極左方法對付返佢哋

美國第一屆特首